準備去台灣讀大學 最重要要準備啲咩生活用品？

如題 好驚去到食唔慣住唔慣

廚師腸

condom

唔洗啦， 你估去台灣真係去讀書咩，去玩姐

錢 無錢無得屌台妹

台妹去邊易識(食) 啲？

去完台灣一定後悔，唔係台北都唔好去，落後到爆

我係去台北呀 其他真係不了

台北邊間？

師範

準備個腦日日反思下自己去台灣做乜柒

留個名台北見

咩科？